民政事務局政助黎穎瑜請辭 稱與丈夫兒子回新加坡

黎穎瑜在社交網站，以「家是心的歸處」為題解釋請辭原因，指丈夫在新加坡土生土長，因為她而定居香港多年，現在決定回新加坡，考慮到兒子年幼，需要照顧，因此請辭同行，文中無交代回新加坡的原因。

讀咁多書 係「圓滑」啲既

跳船割蓆 咪 跳船割蓆囉

但政助果班唔係一早宣左誓? 而家先走有用?

返新加坡特區怕乜

咁撚夠膽依家同港共割蓆
你讀書叻咋 港共要搞你你 IQ 幾高都無用

DQ 追回咁多年嘅糧款，同個老師一樣

返極權國家
好走
無人識你

應該需要用國安法拉左佢
殺一儆百

返去讀下書先